覺唔覺大圍轉往紅磡個班車好撚仆街

屌你老母
佢一撚定係你落車個下比你睇到佢開緊門
然後啲人開始跑過去趕轉車
佢可以睇撚住啲人跑緊過去 架車又好撚多位既情況下閂門
點撚樣啊 比你睇到開門啊 但唔比你入吹咩
係要你睇住架車慢慢閂門 你又差幾步入到
然後慢慢開走
港鐵係咪變撚態
日本個啲見到你跑緊過黎係會等埋先開車
屌你老母港鐵

班次慢左又俾人屌老母
等唔等都死

Tg:tom1638
求絲打加我tg傾

後面沙田果架點算？等你跑左入車先？